(絲打入)有冇人有用脫毛機

幫女友問
有冇邊隻脫毛機好用得嚟又唔會太貴？
上網見到好多人講Silk'n Flash&Go Compact and Trim
呢隻又唔算貴
好冇用？
定係加多啲錢買glide express ?

出去脫啦 家用個啲打到手軟都未見效

即係買嚟都哂錢？

我用拔毛機
你係想要激光機 定咩？

香港有無得買？求介紹

出去脫啦 試過家用脫毛機， 打左一個鐘 先打完對腳 仲要眼都痛埋！

自己打係攰d 但好有用
又唔洗出去比人睇到 又唔驚除晒衫之後比人硬sell
我用果部係fitbxxx買

做下伸手黨先 想試下買部機自己脫腳 好似平好多 同埋脫得唔好睇都唔覺眼呀嘛

要打幾多次到先無毛得七七八八?

搵到間代購買Silk'n Flash&Go glide express
2500左右
算平定貴
香港賣幾多錢？

其實每打一次都會生慢左

philips啲機係唔係無用

拎左俾男友剃鳩毛

好似要keep住用一年 我用緊silk'n jewel當初都係諗住平平地試下用 用咗差唔多有半年 會明顯少咗啲毛 但都要繼續努力

jewel有冇好方便?
我有部silk'n bella flash (好似同Luxx same model)
每次都要re-click用到累
效果有待觀察
買左番黎又懶 hold左係度成年先再用番

條女想全身脫， 有冇絲打試過？ 幾錢？ 脫埋下面

用緊flash&go
依家每兩星期打一次 總共打左三四次
明顯生慢左好多

Jewel唔洗再撳制 大範圍可以拖住嚟用 都算幾方便

用緊braun 三千蚊左右果隻
唔係無線 有滑動模式
琴晚用左第一次 打果陣有一下熱既感覺 不過幾秒就無事

留名

hi 我真係毛孩 手指都有毛嗰隻
我係20beauty脫全身 2年前買嘅學生plan $41xxx-42xxx
24個月分期24 每個月1900到
冇乜唔好經驗
唯一係佢地好似越黎越多客 每次打完要隔2個月先有得再打

暫時覺得4萬幾蚊洗得幾抵

冇脫下面 比唔到嗰方面嘅意見